聲優愛好［59］第15屆聲優大獎

仍在進行中所以頭post省略

前post

屌下野臨尾仲要叫一聲

男主角
津田健次郎

個格好型

因為id:invaded?
btw佢係咪拎男主嗰班入面最老嗰個

頭先睇到好似唔係

女主役
石川由依

巴打估中左

女主燈中石川

竟然唔係和服

睇討論話係喎

睇返先發現佢女配都拎過

佢都有講，第八屆

得獎者總結

新人男優賞
伊藤 昌弘/所属:ブシロードムーブ 響‐HiBiKi-
小林 千晃/所属:大沢事務所
土屋 神葉/所属:劇団ひまわり
新人女優賞
逢来 りん/所属:ホリプロインターナショナル
市ノ瀬 加那/所属:シグマ・セブン
杉山 里穂/所属:マウスプロモーション
藤原 夏海/所属:アーツビジョン
和氣 あず未/所属:俳協

歌唱賞
ワルキューレ/所属:フライングドッグ

パーソナリティ賞
安元 洋貴/所属:シグマ・セブン

シナジー賞
プレミア音楽朗読劇「VOICARION IX 帝国声歌舞伎～信長の犬～」

インフルエンサー賞
小岩井 ことり/所属:ピアレスガーベラ

キッズファミリー賞
中川 里江/所属:ピアレスガーベラ

功労賞
津嘉山 正種/所属:劇団青年座
増山 江威子/所属:青二プロダクション

特別栄誉賞
「鬼滅の刃」

富山敬賞
関 俊彦/所属:81プロデュース

高橋和枝賞
榊原 良子/フリーランス

外国映画・ドラマ賞
山路 和弘/所属:劇団青年座演技部
小宮 和枝/所属:テアトル・エコー

助演男優賞
子安 武人/所属:ティーズファクトリー
島﨑 信長/所属:青二プロダクション
助演女優賞
上田 麗奈/所属:81プロデュース
鬼頭 明里/所属:プロ・フィット

MVS
下野 紘/所属:アイムエンタープライズ

主演男優賞
津田 健次郎/所属:アミュレート
主演女優賞
石川 由依/所属:mitt management

可以燈定下年中村同聰哥拎男配

談話中就不cap了

結果都係問到鬼頭點睇彌豆子呢個角色

留名
終於推爆一個po

都無乜活動點樣推得快
不過呢兩日唔記得邊個文庫有活動應該會多野講

愛衣入咗大澤之後係咪就再冇攞過獎

大澤本身都少玩呢個
咁耐以嚟好似得花澤拎女配同一個新人奬

阿豬豬入左行好似有幾年
仲有女新人獎拎

大澤好似上年開始加入返
Sigma seven今年竟然都加入返

正路都要跟機啦講真
拎唔到冇蝕
拎到雖然唔係話好威，但都叫多個名銜
仲要有得見報，宣傳下個聲優
根本唔玩先傻仔

2015出道
啱啱好最後一年

和氣あず未仲算新人?

應該都兩三年啦
今年千晃都新人喎

好開心下野拎MVS
雖然投嗰陣就估到會係佢拎不意外

係~
所以背後實有D野發生咗 然後先杯葛

今年神谷無獎拎?

期待有朝一日頒獎畀能登同川澄

valkyrie

我重以為mao最少扲個女配

神係咪瘦咗

好似己經一段時間

無留意

神話要減肥，因為要換相

CLS

中間is?

mc 松澤千晶

邊到有得睇今日re:0嘅生放？

自膠，搵到了

嗚丫愛衣打電話畀你 點解我唔喺日本

C賞：ディスタンストーク生電話 （30名様）
お一人ずつ、茅野愛衣が直接お電話をいたします。
実施日：4月18日（日）19時頃～21時頃

想問下有冇人知tower record嗰張特典online預約係咪唔會有，見佢好似要店舖預約先有

唔清楚
其他鋪頭gamers、虎之穴、tsutaya網店好似都有特典

但Tower Records網店嘅頁面冇寫有特典

實體店予約嘅頁面就好清楚話有

正常網店如果有，會好似呢個咁寫到明有

頭先check多陣搵到了，原來online預約特典已經冇曬所以先冇寫出黎
最後決定訂hmv
btw thx

千夏

最近冇咩留意
鬼頭同佐倉好熟架咩

2021年のTVアニメ化が発表されている「終末のハーレム」の追加キャストが発表された。片桐麗亜役を渡部恵子さん、黒田マリア役を小坂井祐莉絵さん、水原まひる役を首藤志奈さん、火野恭司役を江口拓也さん、石動寧々子役を石上静香さん、北山玲奈役を天野聡美さんが演じる。

呢D果然又有靜香份

連佐倉同真礼都畢埋業
之後嗰幾pair又唔吸引

星宿喵的紳色場所
1 小時 ·
已經不是「聲優露臉NG」的時代了！田所あずさ談現在的聲優界

本季馬娘動畫裡魯鐸象徵（シンボリルドルフ）的聲優，田所あずさ接受了デイリースポーツ的訪問，文中談及最近聲優頻繁在綜藝中登場的浪潮，以及自己對聲優身份的看法，在此簡易翻譯。
kraz表示在過去的主流是，聲優們怕臉部形象和聲音有出入，所以會直言露臉NG，但現在都不會這麼做了。還有一個趨勢，在參加徵選會前，就會被告知角色需要聲優本人出席活動露臉，露臉已經成為入場預設的條件。
除此之外，對於最近的爆發式榮景，她表示："我認為是因為《鬼滅之刃》成為了大熱之作。我很理解觀眾為什麼想知道是誰在為自己喜歡的角色配音，我想很多人在看《鬼滅之刃》的時候就會想下野紘媽機善逸（此為翻譯的私料，請笑納），這也是一個重要原因。
對聲優日常，kraz自己也說："每天都像在求職一樣。 你去試鏡，如果通過了才能得到下一份工作....。 焦慮一直伴隨著我。 她覺得，"即使我現在有一份工作，也不能保證它能永遠持續下去"。 不管你是新手還是老手，都會有試鏡的機會。 要想獲得角色，第一步取得門票是非常困難的。
聲優工作就是給二次元注入靈魂。kraz認為，擁有豐富的經驗很重要。內心不存在的特質是演不出來的。她試著多看書，也積極看電影。這對於能夠讓觀眾感覺到角色真實存在的感覺是非常重要的。
她還解釋了試鏡的困惑，她說："當然有的時候人們會說「你的聲音和我想像的不一樣」，但如果做不到認識著「這孩子的聲音應該是這樣」就不會去試鏡了。我想和人物走得更近，這樣才能盡可能地理解他們，我會問自己："這個女孩為什麼會有這樣的想法？ 雖然不可能和那個角色同化，但我會盡可能地靠近。

對此，5ch的看法是
"我不明白為什麼作聲帶工作的人還要用顏值擔當來選"
"總之，「聲優」這個職業已經滅絕了，現在是偶像當家"
"我覺得偶像化這件事有點不對勁。
是因為單純做動畫節目賺不到錢吧，導致必須要有聲優上節目，或者為作品舉辦event。那如果聲優不能上節目就不做了嗎......。"
"自從聲優開始露臉之後，動畫就變無聊了。看不到真人，才能有想像相貌的空間。"
"如今能歌善舞、能演奏樂器，還能當平面偶像和演電視劇才能出頭。我想這也是為什麼獨特的聲音越來越少的原因。"
總之筆者覺得偶像聲優還是好的，至少本業是聲優。跨界拉偶像來當素人聲優那才真的讓人出戲...

其實真的很難回到聲音行先的時代了

無人睇就會搵返佢地

too long 5 quote liu
反正都要出鏡咁不如搵個靚啲嘅
起碼賺聲豚錢嗰陣都易啲
演技就可以慢慢練
如果好似雨宮天咁真係練返出嚟都還好
最多當偶像育成
但撈咗咁耐都仲係咁廢嗰啲
唔開名了 但好心唔好呃飯食啦

依家捧人都係睇樣多過聲同演技
好似早見呢啲咁如果依家先出道應該mola

個channel收視主力都係呢pair同松岡uma
新嗰批
齊藤同梅原咁多fans應該唔洗擔心收視
淨返嗰3對唔多熟 唔評價了

無得睇白滑手臂了

其實比新一代人練兵都正常既
不過無左兩組人氣組合又真係

估唔到石川由依咁少作品都拎到女主役
真係犀利
好想佢配多啲作品

「アニサマ2021」DAY1
8月27日（金）
アイドルマスター765オールスターズ、i☆Ris、藍井エイル、ASCA、石原夏織、大橋彩香、岡崎体育、岸田教団&THE明星ロケッツ、スキマスイッチ、スピラ・スピカ、DIALOGUE＋、富田美憂、西川貴教、Happy Around!、Peaky P-key、Photon Maiden、WANDS

「アニサマ2021」DAY2
8月28日（土）
アイドルマスター シャイニーカラーズ、亜咲花、Argonavis、GYROAXIA、井口裕香、オーイシマサヨシ、大黒摩季、鬼頭明里、GRANRODEO、栗林みな実、鈴木愛奈、鈴木雅之、鈴木愛理、東山奈央、TrySail、halca

「アニサマ2021」DAY3
8月29日（日）
Assault Lily［一柳隊］、雨宮天、伊藤美来、内田真礼、OLDCODEX、楠木ともり、SHOW BY ROCK!!、鈴木このみ、鈴木みのり、高槻かなこ、TRUE、仲村宗悟、早見沙織、RAISE A SUILEN、ReoNa

JAM同a媽都無

開名啦

女我唔敢提
就隨便咁提下一兩個仔啦
我覺得梅原同增田呢兩個撈咗咁耐啲演技都麻麻
不過演技呢啲嘢好主觀
我覺得差時其他人覺得好都未定

就係想你提女
真係差既唔會得你一個咁諗

btw梅原高達nt做反派鳩叫我印象幾深

響大把

今日yt開生日live打overcook嗰個點睇

即係邊個

而家都live緊

召喚大橋巴

熟佢partner多啲
冇點睇過佢嘅作品 唔評價了

增田無睇開唔評
但梅原確實有呢個問題，好似哥殺同新銀英齊格飛把聲質幾乎一樣，聽唔到起伏
如果話哥殺咁樣配係OK，齊格飛就真係唔得
或者可能係暫時未有比佢發揮到聲質的角色？

其實響度講女聲優都無所謂架喎

有冇睇過佢nt癲狗聲線

無睇NT
因為UC臨尾咁搞已經成功令我變成UC系列黑

有機會睇下
當初我睇NT超能力大戰覺得套野鳩個時
梅原癲狗聲線令套野有趣唔少
仲有闇影詩章有集佢個角變佐反派
我覺得係有D變化
上面講既豐田萌繪闇影詩章有集都係病嬌化
但我諗呢套野應該冇咩人睇
所以梅原同豐田萌繪我又未覺得廢既

與其話係無實力，
我覺得好多時都係搵唔到自己嘅王牌聲線，
變咗配得好唔好觀眾都無印象。

最深刻係成日都好似見到MAO係casting list
但係點都記唔起佢把聲係點

想知邊個女

梅原
成日都覺得演技未成熟，番去配下啲路人甲先啦，但佢就係好幸運地skip哂呢啲過程。

佢周身刀冇張利
佢演技幾好而且好多把聲
但把把聲都唔太有特點

因為夠靚仔

東山就成日聽到佢把聲但好似個個都差唔多咁

把聲太百變既壞處,有幾個人都類似

大餅遙其實都類似,但佢有亞絲娜
悠木碧就演技再好D
本渡楓就同mao一樣冇王牌角色

佢把聲起碼有特點先
而且自帶援交屬性

悠木碧我覺得佢把聲算易認喎

我覺得依家啲聲優要紅嘅話
比起聲線多變
有把全世界都認得你嘅聲好似重要啲

以前佢得元氣聲線
而家高冷都得
怯懦都得

我一路都想同佢對答案
睇下係咪一樣

近年最深刻都係やばいですね

上面有講係響嗰批
22/7嗰班同pile我都唔知計唔計係聲優

有啲初頭廢但之後有進步嘅就唔屌了
起碼唔係嚟呃飯食先

佢近年最出嘅角色
不過三個女主角入面應該人氣最低嗰個嚟

十分認同你
要多變又易認嘅暫時腦海只浮現出茅野

最理想當然係兩樣都做到
上面有人提UMB，唔識的話你好難想像到圓神、猿神、幼魚、沖田x2同酒吞係同一個人
另外某幾個男聲好似森川、子安、大小關你一聽佢把聲就認到
但好似今集back arrow咁無乜人認到三木把聲

出道初期主要玩勁尖嘅假聲
不過近年係咁用本音配御姐同熟女
未來應該會好多主角老母角色比佢做

mao咁正都話冇特點
紫苑咪佢囉

關智一用小夫把聲嘅話未必個個都認到

而且把聲令到人聯想到某個特點都幾重要
好似子安代表變態
釘宮代表傲嬌
松岡代表後宮男主
佐倉代表bitchy
中原代表黑化
岡本代表躁底
石川由依代表悍婦

雖然呢啲固有印象可能會限制戲路
但至少確保咗有唔少job先

響真係不了

而家雨宮天成日做低能白痴
但見到成材
都唔知開心定傷心好

同埋聲優變到越嚟越似idol咁
要紅嘅話幕前形象變到好撚重要

好似松岡
佢演技喺同一代入面都叫出類拔萃
對演技充滿熱誠之餘又好努力追夢
呢點就算未必令佢紅 都起碼帶嚟好感先

佢紅就紅在個松岡uc同後宮王形象
喺鏡頭面前成日驚驚青青結果柒撚咗
本身啲hater諗住整松岡uc嚟恥笑佢
點知反而為佢帶來好多人氣

而且佢成日配後宮番但本人又毒毒地
工作上要係咁同一堆女聲優合作
但佢一多女就笠水 搞到節目效果勁好
自己驚女但周圍多女呢點十足十後宮番男主
比聲豚拎嚟ff一流
所以先會有咩催婚協會同諧教

佢形象夠曬特別
特別到唔紅先出奇嘅地步
五等分event現場歡呼聲最大
反而係佢呢個男聲優

另外又有啲聲優成日比人屌唔知點解咁紅
好似佐倉 大西 淺野咁
喺其他forum成日比人屌
話明明演技唔算top但又唔知點解人氣好高

我覺得佢哋聲優生涯塑造得最好嘅角色
就係廣播入面嘅自己
不過廣播本身都係聲優本職嚟
所以我都唔知啲人屌佢哋不務正業做乜

加上佢哋本身演技都算幾好
所以其實都抵佢哋紅啦
起碼好過呃飯食嗰啲先

驚呢度有響fanboy
唔計轉咗會嘅德井
響依家除咗三森之外
仲有邊個係可以唔靠武士道啲project就搵到食

佢係衰在最低調同event好似唔識講野咁

Btw,其實mao都有賣點關西腔

起碼證明咗自己先啦
佢好似之前梶裕貴咁
未磨練好就比人捧去周圍接job
搞到好多hater

講起佢
又諗起凱留
其實多唔多人鍾意凱留個聲優

冇留意過
有冇咩代表作

百變怪得嚟有特色我第一個諗華哥
MAO係好戲之人，我覺得有d可惜

立花理香好似唔多
睇到有：有栖川麗子（庶民樣本）

讀書好似好勁同埋好多電視節目
乜都有啲咁
同棒球運動員結婚（細佢七年定八年）

祈呢

竹達彩奈代表咸濕

華哥係好正, 可惜今時今日又要唱得又要跳得.

另外早見起馬可以唱歌, 衰唔曬

仲有本渡楓最似代表作就係怕痛既Maple, 不過最近既Elaina都配得好好.

講到種崎
如果佢早十年出道應該會幾紅下

講真我相信大部分都會認可佢實力
但聲豚不論男女都好現實
都係樣/ image行先
樣大家心照
論演技inori ajuju 大西 鬼頭應該冇個夠佢揪
不過論推嘅數量種崎肯定唔夠佢哋嚟

論形象 佢同松岡都幾似
兩個演技都勁之餘又要精益求精
都係個人毒毒地 喺鏡頭面前都易緊張嗰type
不過松岡唔單止有後宮男主buff
佢緊張出事嗰陣幾有節目效果
但種崎緊張嗰陣唔會又好似松岡咁好笑

鹹濕邊到輪到佢
同佢差唔多輩份嘅都係石上先啦
同大師嗰套番同埋佢哋個廣播
呢排仲要有回復術士
再唔係就係日笠
再上少少嘅話又會諗到伊藤靜同柚木涼香嗰啲先

肥達最出應該都係妹系角色

我覺得係事務所問題
講真演技唔差，外貌唔錯
換轉其他事務所一早捧紅左

睇返佢呢幾年完全係爛做王
咩角色都接，路人甲都照做

Mao 問題係我完全聽唔出佢把聲
除左pcr 公主把聲線外 其他我都係睇片尾先知

我幾鍾意佢今季配堀宮嘅禮未同魔王關嘅科林把聲(同一把聲)
尤其係後者嘅關西腔幾搶戲

我覺得MAO嘅聲線辨識度都算係咁
大部分佢演嘅角色 唔睇聲優表都聽得出

魔王關d女聲優算幾好認
例外係朝日丸奈佳
NEW GAME寧寧 學不來學姐 同呢套
完全聽唔出係同一個人

mao真係聽唔出

自膠讀寫障礙

呢個一開始難認
之後慣佐都9成估中

其實有樣既係呢個時代重要過演技好多

愛美算唔算

以前成日撈亂早見同能登把聲

我覺得勉強算起碼比較多社外既job
另外真心想知大家點睇響班人，雖然真係講唔出邊幾個比較厲害

自己成日睇開武士道d project，但想睇下圍外人意見

希望MAO得閒可以番去客串豪快黃

三森之外咪得愛美同aiai係真係特別d
其他真係唔多掂

呢個以前都好耐
但一唱歌就絕對分到

但佢地真係剩係武士道project就夠搵食根本唔使出去接其他job

係姐，但作為fans都想佢地可以係出面生存到，睇佢地配多d唔同番，如果唔係就永遠得班武士道死忠識佢地
正如bang dream果班唔通叫佢地打成世咩

im@s 都係做成世架啦 本家個班做到而家咪一樣照開演唱會

im@s冇綁公司，全部有自己經記公司幫佢哋接job，好唔同啦

無睇過imas系列唔太清楚，但印象中本家都有唔少人唔係只靠佢搵食？

佢而家要揀黎客串喇，仲有宇宙戰隊
但係佢唔係之前的2000集紀念做番豪快黃咩？

聲優要紅都要睇監制肯唔肯用新人
為美好世界作者定監制就係專選新人/唔紅既配主角
福島潤都係咁先紅到,佢之前十幾年都係配2打6

im@s 其中一個要素係俾個角色同新人一齊成長, 我諗呢様野同其他project 係最唔同

konosuba 4大主角
福島潤唔紅
高橋李依嗰時係未有代表作嘅新人
雨宮天同愛衣都唔叫新/霉啦

打溜左男主角先岩,新一套都係唔太出名

男主把聲有新鮮感
唔使聽嚟聽去都係嗰幾個出名男聲優咁悶
對喜劇類應該有正面效果

響社都未到全部呃飯食既
遠野光雖然都係有主役武士道作品
但係都見到佢接好多其他動畫配音

加藤英仲未有著落

アニメ『ディーサイド トロイメライ』は2021年夏放送予定

相澤舞做主角的作品都真係少

對上係咪光明之心

唔係主角黎
上至下左至右咁睇的

仔己生

母子/女平安就得

我仲諗緊點解今年ASL無佢
如果唔係生完之後應該好快又出番黎唱跳

終於拎到手

我仲未玩

《月とライカと吸血姫》2021年TVアニメ化決定

イリナ・ルミネスク-林原めぐみ
レフ・レプス-内山昂輝
ミハイル・ヤシン-日野聡
ローザ・プレヴィツカヤ-小松未可子
アーニャ・シモニャン-木野日菜

女王居然會接新IP

「天才王子の赤字国家再生術」ニニム役は高橋李依、斉藤壮馬演じる王子の補佐官

又係你

如果依家想入手應該邊間店買好

唔知呀 我上amazon買嘅

声優の安西正弘が、3月15日に急性心不全で死去した。66歳だった。

安西は1954年生まれ、東京都出身。1976年に劇団テアトル・エコーに入団し、TVアニメ「うる星やつら」の竜之介の父、「魔法の天使 クリィミーマミ」の如月みどり、「ロミオの青い空」のロッシ、「魔法陣グルグル」のゴチンコなどを演じた。NHKの教育番組「おーい！はに丸」および「はに丸ジャーナル」では、はに丸のお供の馬・ひんべいの声を担当。そのほかテアトル・エコーの公演や、蜷川幸雄演出による舞台「元禄港歌-千年の恋の森-」、宮本亜門演出によるミュージカル「エニシング・ゴーズ」にも出演した。

#パワプロ WEBアニメ続報①

放送予定日時
1話 3/20(土) 19:00
2話 3/20(土) 19:30
3話 3/27(土) 19:00
4話 4/03(土) 19:00

キャスト
パワプロ役 #白石涼子 さん
矢部 明雄役 #大谷育江 さん
星井 スバル役 #逢坂良太 さん
木場 嵐士役 #小野友樹 さん
才賀 侑人役 #日野聡 さん

野中萌呢個節目其實幾好
阿呸話自己嗰陣冇行禮
而家就有機會著婚紗

我係左邊隻狗

水樹生完幾日就已經比護士叫瞓好

復原得咁快

右邊奶手都Jeng
汪汪！

不解釋了

騙徒手法層出不窮

finally

迫我洗錢

終於等到你～還好我沒放棄～～

想睇芝麻班松岡fanboy點 esp諧教
又要一地玻璃

B站上面幾個大up主下低已經有人發作啦

22/7(ナナブンノニジュウニ)
@227_staff
·
3月22日
いつも22/7を応援くださりありがとうございます。
武田愛奈ですが4/10開催 1stアルバム『11という名の永遠の素数』発売記念「オンライン個別チェキくじ会」「オンライン個別トーク会」より22/7の活動に復帰させていただきます。
引き続き武田愛奈、並びに22/7の応援を宜しくお願いします！

#ナナニジ

有睇空丸同三澤紗千香個兩集

紗醬那集仲係咁diss佢細佬個女朋友

係咁屌佢細佬女朋友

人地真係算好 明知佢係聲優都唔爆料出黎

形象營業

其實好多聲優所謂既形象營業都係半桶水

佢地幾時結婚呀

擺款做show

2021年3月18日(木) 第11回
洲崎：
皆さんお待ちかね、
杉田さんが来てくださいました～！！
シュウのこと、沢山伺ってきましたので
シュウファンの皆さん、絶対！聞いてくださいね♪

小澤：
杉田さんシュウについてたくさんお話を
聴かせてもらいました！
シュウはまだまだ言えない事もあるキャラクターなので
引き続きご注目ください！

杉田智和：
結婚した二人がアグレッシブで怖かったです。別にいいけど

基本上除左對聲優有認識的人之外都只係當佢地一般人
而真係識聲優的人大體都知佢地應該好似藝人咁受到保護？

記得好耐之前睇過一個tweet
係某網友個親戚行婚禮請左鈴村太太去唱歌
但全場幾乎得up主一個人獨自興奮

陰公
實物都有埋

又去

町長玩埋刀劍

發現牙祈呢排同松岡都幾多共演下
上季地錯3同魔王城
今季五等分
下季青梅不敗
7月真礼嗰套
下年地錯4
跟住依家又撚埋刀劍
個頻密程度同愛衣當年有得揮

用遊戲王避開左青梅同Re0
但係刀劍無得避

驚鬼，仲有肉松響度
係睇之後會唔會回流入驚

祈由地錯1開始已經幾常同神共演
係呢一兩年突然多好多

今日好多祈

而家祈係咪都仲係比人話會西口西面

QQ

真係太多

無水無西既地錯有D新奇

榎木啲番多到

係囉

週刊少年マガジン（講談社）で連載中の「カノジョも彼女」は、高校生の主人公・向井直也と、直也がずっと好きだった佐木咲、直也に告白してきた水瀬渚という2人の美少女との関係を描くラブコメディ。キービジュアルには佐木咲、水瀬渚に加え、星崎理香、桐生紫乃といった個性豊かなヒロインが描かれた。また向井直也役は榎木淳弥、佐木咲役は佐倉綾音、水瀬渚役は和氣あず未、星崎理香役は竹達彩奈、桐生紫乃役は高橋李依が担当。

李依仲繼續刷番

好事
感覺捱出頭

atomic monkey呢排好撚捧佢
呢幾季度度都見到佢

我上年已經感覺成日見到佢
睇WIKI
卡片鬥爭!! 先導者（2018年版）（綺場聖苑）
達爾文遊戲（イヌカイ）
異度侵入 ID:INVADED（若鹿一雄）[15]
空挺Dragons（希洛[16]）
異獸魔都（心〈少年〉）
八男？別鬧了！（威德林／一宮信吾）[17]
阿爾蒂（安傑洛[18]）
闇影詩章（夜那月路西亞[19]）
富豪刑事 Balance:UNLIMITED（星野涼[20]）
刀劍神域 Alicization War of Underworld -THE LAST SEASON-（利魯匹林）
總之就是非常可愛（由崎星空）
咒術迴戰（虎杖悠仁）
半妖的夜叉姬 （日暮草太）
進擊的巨人The final season(萊納·布朗〈幼年〉)
我呢度至少數到十套

杉田好似肥咗好多

kuma塊面勁肥

佢演技雖然稱唔上頂級但都叫過得去
不過講真我覺得佢把聲同一啲角色唔多夾
配虎杖 紅血球 fugo嘅話把聲都幾match下
但nasa 幼齒萊納 炎柱細佬嗰啲就炒曬車
呢次嗰套我睇pv我都覺得唔多夾
atomic monkey捧還捧
希望至少都比啲啱佢把聲嘅角色先啦

佢nasa同紅血球都差唔多聲喎

總之很可愛個套唔止佢
鬼頭都唔夾

白石晴香呢一兩日老是常出現

鬼頭配得比較沉應該係劇情需要同導演指示
所以先冇用佢其他作品嘅少女音
動畫黨慎入

唔搵淺野真澄配算係咁啦

又係榎木明明男主角個印象係杉田嗰類

大正オトメ御伽話

CAST
志磨珠彦：小林裕介
立花夕月：会沢紗弥
志磨珠子：宮本侑芽
渥美 綾：安済知佳
白鳥ことり：伊藤彩沙
白鳥 策：土岐隼一

AJJ....

gchi 会沢紗弥

兩個角色又唔一樣

就係話囉
之前先至討論過如果聲優配唔同性質的角色都同一把聲/太似聲的話唔係好事

以前個妝無咁濃
好睇d

差啲都唔記得呢套野

由気

雖然都覺佢有d同想像中角色既聲線有d唔太夾 但佢把聲好上隱 暫時仲未覺審美疲勞/煩

3x歲仲扮可愛

好正

女人識化妝真係好重要

鬼頭上妝同落妝後完全兩個人

電視上嘅鬼頭同twitter/ig自拍嘅鬼頭

生放送勁腫

不嬲都係圓,係呢幅cam man影到尖

ig嗰d都未落哂

日本女人冇幾可會比素顏你睇
鬼頭明里 淡妝

佢化好晒妝、搵造型師Set好晒個look係ok既，但唔係幾襟睇，望多兩眼會有種完形崩壞既感覺

佢素顏嗰陣真係男人樣嚟

有冇啲素顏係ok

就算話聲優界千年一遇高野
素都係大嬸咁

種田？

雨宮天 小倉唯 佐倉

三個有一個肯定唔係
之前支01個專題

恭喜我

JJ都食到，勁啦

大西同佐倉去北海道個陣算唔算素顏
印象中都幾好睇

佢果部機仔你覺得有幾真

我覺得小倉唯點轉事務所都冇乜用

鬼頭有次上綜藝節目化到幾厚, 好撚樣衰

唔知邊個話係美女聲優....

咩意思先

恒松あゆみ、第2子妊娠を報告

但係佢已經比夏織多機會好多
當初話佢地拆夥其中一個原因係夏織變陰影人
但到而家都仲係無乜分別咁

大西同佐倉都叫ok嘅我覺得

無咩分別係邊個先

小倉唯一樣咁紅, 夏織一樣都係無咩表現

水瀨祈係ok既 好少見聲優界係樣唔差

Exact7ly

我其實覺得夏織好慘, 做咩都要同小倉唯比

最大問題係其實小倉唯又唔係真係有咩咁突出, 只係點比都係佢紅D咁解

石原都叫賣得好啦其實

同小倉唯點比

小倉唯素顏好似幾嚇人

King 以本傷人

愛衣
睇過有條熱海外景佢游完水素顏

小倉唯係好啲
但其實石原都唔係差太遠

個d 係邊？

小倉唯過檔atomic monkey
下次會轉邊間

人氣 CD銷量？

老了

大西就真係唔大分別嘅，始終平時都係淡妝多
佐倉有D認唔到

防水妝實有既 但都算係咁，皮膚好好
伊藤靜冇波就除左件潛水衣，愛衣有波就唔除，可惜

個節目咩名
無睇過

種田世界級

應該藍海bd特典

有有相?

最重要係呢個

搵唔到

睇唔明，張圖代表咩？

種田早排ig story 都似素

得番自己一個

あっちゃん都陪咗小明好耐
小明又多一位閨蜜結婚

可能想講以後浸溫泉從此二缺一

小明好慘

最friend嗰個結埋真係

好色情

我唔明

洲崎西都結哂婚

難分真假

結果明姐仲係

佢冇睇過黑肉圖咩

黑妹祈/大西

講還講唔好比圖
blm

而家既樣 唔計黑肉時期

聲優 #茅原実里 本日宣佈將於2021年12月31日暫停歌手活動，聲優活動則繼續進行；而個人Fanclub「M-Smile」緊隨結束營運，結束時期日後發表。茅原亦宣佈將於8月上旬會在河口湖舉行「SUMMER CHAMPION 2021 〜Minori Chihara Final Summer Live〜」。

唔知點解鬼頭個樣好似好"硬"，fix死左係咁就係咁

唔知係咪被公司封殺

咩事

不倫戀單野，雖然已經幾個月之前

唔計唔靚嘅位又真係幾靚嘅

而家整好左咪靚

係封殺應該一早封殺左....過左都好耐下

佢都39 係時候要結婚啦

膠面？

之前睇京紫嗰陣ed必skip

涼宮時覺得好聽
之後真係頂唔順

佢把聲真心好怪...

一路唱 唱十年都唱得難聽個D都算
佢係一開始明明幾好
但愈唱愈難聽

唯醬原來去atomic monkey

老實講，而家個樣都唔係好掂，有時又勁厚妝

個背影

牙祈塊面大到

要接放學

Paradise Lost, ZONE//ALONE, 境界の彼方
上面3首都唔錯嘅，係唔知點解京紫ED特別難聽，可能係專業作詞家同自己作詞嘅分別

榎木淳弥咁鬼紅，好多套都有佢份，把聲仲要無乜變化一聽就聽得出

agger
笑嗰下表情幾生硬下

可能緊張掛

唔知係咪衰對眼
成日覺得佢皮笑肉不笑

百幾萬

可以全職買馬

屋企人睇電視，開始覺得香菜既廣告好煩

埃及人上位好撚快

見佢有騎師資格
應該有返咁上下家底
profit呢排對佢重本到

而家同期三套長篇子供向

啲資源仲靚過本渡初出道嗰陣

香港呢場三重彩派彩都係得1萬8
btw 咁都中真係強運，一場大雨反而令賽前三強表現麻麻

最主要係健身少女真係打到頭炮
但之後有光美再到而家Jo6
速度同當年李依有得比

我仲以為日本人歧視好嚴重

【原神】キャストインタビュー 鬼頭明里（バーバラ役）
630,023 views

盂蘭節氣魄更壯

佢好似話跟返有法拉利姐血緣買

李依派第一隻歌就出錯自己個名

呢輪好多人開twitter

佢4月1 announce搞到一開波都唔知係咪fake

日本人歧視真係好嚴重…

但佢又上得咁快

大阪直美？

兩個都係日本人
混血咋

又有鬼頭

男嘅榎木
女嘅鬼頭
呢排度度都見到佢兩個

得罪講句兩位演技都有待改善

小心比鬼頭fanboy咬

睇wiki埃及人有埋西蘭公國爵位
有錢人唔會被歧視啦
btw埃及人都係一年兩套主役姐 唔算特別多

榎木冇咩野
鬼頭就

我覺得佢比較啱配翻 天使降臨乃愛 花子君寧寧一個人副班長 嗰類多d 壓低把聲唔係幾掂

乃愛、副班長呢d都只係四平八穩、中規中矩咁處理，演繹、聲線都冇特色，聽得多開始厭
但冇計啦鬼滅聲優個朵咁響

原本呢套係內田姊弟演

屌講真鬼滅個女主我諗是但搵個女聲優都輕鬆carry
其實真係好-6下
花江 下野 松岡都叫喺鬼滅show咗唔少嘢
但鬼頭嗰個角色毫無技術含量

其實我覺得配音配得夠多就練得多就唔會差得去邊，可能過多一年半載就可以表現合格有餘

血鬼術爆血

你估佢仲新人呀？

咁佢以前都唔算特別多野做 印像中係17年尾實教咖啡廳先開始多角色

個個都係架啦

除咗Sony 果d之外

But紅到未得，洗撚技術

彌豆子搵個啞嘅都配到啦

梶裕貴 神 支菜當年都係刷番刷到比人屌
好正常既事

佢14年已經出道
計落都7年啦喎清

本星期大西成份 1000 up

咁佢唔係14年就開始成日配d多戲份嘅重要角色呀嘛，配路人同戲份少嘅配角練到多極有限啦除非好有天份又好上心咁練啫

其實你地係咪唔鐘意和氣

未谷起既鬼頭

佢件皮褸真係好靚

而家咁様已經超過我預期....當初我都無預有人撥resource...

但係真係唔知有乜睇
連運都冇

俾d時間....

唔係好穩定咁上升緊咩

其實咁樣就證明左佢既資質去到邊到，
17年尾到而家都3年幾，仲唔夠多時間同機會咩，大把聲優機會少過佢都證明咗自己
同埋靠實戰嚟學習配音，唔得練到得為止，真係幸福其他聲優邊有呢支歌仔唱

冇料就過主啦
出嚟行咁多年
都仲係冇咩範疇係特別標青

靠個連對白都冇幾句 全程呻吟嘅角色上位
負碌到
真係是但搵件都做到
又唔係大器晚成喎

其實有 而且成埋材
但佢

個樣唔係料呀
好多人話佢靚就夠啦呢個時代

得既就得咗
好似富田美憂 本渡楓 小原好美 花守ゆみり
係真係聽得出有料到

而我覺得島袋美由利 石見舞菜香都好過鬼頭少少

最多同市ノ瀬加那差唔多

後面個3個仲觀察中
但如無意外應該都會勁過佢

抽中做彌豆子已經成為最大然家
零技術含量

我嘅睇法係一段長時間嘅刷番可以強制提升演技

同埋未係咁有料咩都配到咪配d啱自己嘅角色，好似上季鬼頭係隱藏地下城 魔術師歐菲嘅表現都唔夠怪病醫個路人細路女順耳

我覺得咁多人唔gur唔係因為佢好似無咩勁又多野做，係因為佢成日配d唔夾嘅傷害觀眾

個原因both啦

石見依家已經好過佢啦，仲觀察

睇得佢唔算多 唔敢講到咁實
諗住睇埋今季水果再判斷

西田征史、久保忠佳原作，三宮宏太繪製的漫畫《TESLA NOTE》電視動畫將在年內推出。

《TESLA NOTE》在今年 1 月初於週刊少年 Magazine 連載，是以忍者末裔的間諜少女根來牡丹欲回收天才發明家尼古拉．特斯拉的遺產「特斯拉的碎片」為主軸的冒險漫畫。單行本第一集將在 16 日發售。

本作由福田道生執導，西田劇本統籌和編劇，POKImari擔任角色設計，和田薫配樂，動畫公司 GAMBIT 製作，聲優陣容則包含小原好美、鈴木達央、前野智昭、諏訪部順一、神谷浩史等

大西：多啦A夢 vs 悟空

圖右我老婆

14年套六畳間佢係配反派
雖然得兩集
但唔係路人

我知

講起鬼頭突然諗起伊藤美來
想知大家點睇佢
咩都可以講下

石見樣唔掂

有樣

覺得佢個樣一時幾好一時一般
唔識形容

合埋個口=

睇化妝架姐佢係聲優界算唔差啦

唔通你會expect聲優靚到好似濱邊美波咁咩

樣普通，可能有啲人覺得靚嘅，呢啲各花入各眼
配音一般
唱歌唔知

配尖輕聲有啲似支菜

佢配岡媽嗰套我覺得唔錯嘅

D留海成日搞到好似一字眉咁
睇見都覺得好笑

長得濟

始終唔可能有演藝圈既化妝水平 我覺得好多時佢地係自己化

呢個時代外表重要過實力...

between 鬼頭就咁睇啦
佢只要唔係特登壓低把聲配就ok

奈何佢好似好鍾意挑戰呢啲角色，就算我幾鍾意佢都覺得頂唔順

尤其是嗰套街角魔族，我成日都心諗不如換人配啦

至於配鬼滅嗰度，我都覺得真係純粹講運，絕啲講句鬼頭冇乜發揮過演技，聽都係聽花江同下野

呢代嚟講真係樣>一切
睇下小倉唯就知

咁我個人覺得小倉唯最少好過水瀨祈

小倉唯咁既歌藝都賣得就知啦

原田瞳唱得好過佢幾多十倍而家連影都唔見真心好灰

歌喉一定唔係

水瀬係聽到有進步嘅

小倉唯同伊藤美來唱歌咪差唔多

小倉唯好唔掂喎

我都話過...我係澳洲做實習個時會一邊播自己既歌做野 一播到小倉唯首歌連班鬼佬都話呢首好撚難聽可唔可以轉歌

都係d chok把扮可愛嘅聲出嚟就叫做唱左歌
我真係聽唔出有d咩分別

講落又好似真係咁

呢個我都覺得似
當初睇gamers搞錯海帶頭係香菜

樣係囉

頭先提伊藤美來就係想講呢樣
有日同個fd講起母豬就講起佢
佢同我講咩唱歌好聽
我心諗唔撚係呀化?
好彩原來唔係得我一個咁諗

佢個樣一開頭覺得靚
後尾覺得普通

佢同水瀨 唱歌其實咁尚下

冇話特別差，不過唔係好

你唔好揾d上一輩

就係同輩

我覺得田所 高king 新御三家幾班

最近呢個又係唱得

田所

原田瞳都唔係好老姐已經差左一輩

Btw當年我係播Baby Sweet Berry Love比班鬼佬屌

伊藤美來同小倉唯唔識欣賞
特別後者
水瀨祈以前都覺得
近年好佐d

點都好過俾啲鬼佬聽到條假聲女瘋狂嗌honey cum

點睇高橋李依都出道

小倉唯用黎睇 唔係聽

唔係結左婚？

幾年前睇水瀨上電視唱真係唔多掂
啲音唱得唔準
近年係睇到佢有進步

BTW Earphones唔記得高野定長久都有debut
佢自己出埋道都唔出奇

佢作為聲優唔計聲又幾出色既

伊藤美來D歌 我一首都冇擺落電話聽

你個名

我覺得由我講出黎說服力大D
我連演唱會生日會都有去過聽

我相反
一開頭覺得佢麻麻
但越睇越順眼

聽親佢唱歌都會起雞皮

點都好過小倉唯

pyxis=新唯夏織

豊田萌絵主力係出寫真集
副業係聲優

大餅面，個鼻又大又扁，唔襟睇

佢最近隻碟D宣傳相炒哂車
買都唔想買

我覺得佢自己D歌就真係唔掂
但係班尖用返角色聲黎唱
有個個角色既特色 我接受到

新那套SD高達OP原來係Trysail
咁又諗番起之前都可能傾過的問題
Trysail入面momo定夏川摺d

一樣咁摺 不必分那麼細

之前佢出寫真個時其他聲優廣播節目到睇到嘩嘩聲

其實你唔識 唔代表人地係摺
聲優世界好大 唔係剩係得松岡愛衣
兩個賣碟都可以賣過萬 有時仲多過雨宮天

我講緊配音咋喎

同你相反
佢唱班尖啲歌真心頂唔順
反而用個人名義唱果啲仲頂得順

我有買MOMO寫真

挑你老味搬龍門 你有撚講過剩係計配音啊
少配音就係摺? 人地活躍緊嘅地方自己睇唔到就亂鳩話人摺

作為偶像momo應該三個入面最紅
作為聲優牙天就三個入面最紅
所以應該係夏川？

我投呢個一票

真係對人好
好過自己事務叫果d

咁抄法，都係多3k

其實我覺得佢配安達櫻係唔錯

佢賣點過多兩三年就冇

賣年輕當打
但冇成長進步過

佢配安達把聲未到嗰種程度
佢配千代田桃係好似摙住喉嚨講嘢咁

唱歌叫由極難聽升呢做勉強過得去

キャスト
流拓馬：内田雄馬
カムイ・ショウ：向野存麿
山岸獏：寸石和弘
神隼人：内田直哉

熊馬擔正

依個係真
最新果首唔小心spoify 聽到覺得唔差
跟住望返 仆你個街 小倉唯來既
之前d abc 真係我平時唔會飛ed 都迫住飛

轉輕熟女性感路線

小倉唯讀完心理學之後摸清哂班豬仔想睇啲咩

大西さん『使っているiPhone8の空き容量が2MBしかなくてアップデートも出来ないし出演してるアプリもダウンロード出来ない。いつ携帯が死んでしまうかヒヤヒヤしながら生きてます』

いろんなラジオで相談してる割に未だiCloud使ってなくてギリギリの大西沙織さん
(すずほめ78回)

男朋友到底做緊乜

冇留意銷量好耐 原來聲優個銷量係咁低

有啲咁都5千

不過要睇下佢應該淨係計實體CD

其實麻倉もも啲歌係幾聽得順耳嘅

聲優本來就小眾嘢

有無人覺得86長谷川配得好似水瀨祈

兩萬都少？

又有幾多個賣到兩萬呀

聲優有幾千算好

日本1億幾人口
賣幾千仲唔算小眾？

隻碟冇券 得啲爛鬼店特 搵鬼買咩
計埋啲買全特嘅 應該仲少人買

實際又唔止幾千嘅,網站買嗰啲又冇數睇,不過依行係小眾就一定㗎啦,啲人就算有睇動畫都唔代表會聽ani song,就算聽都聽最出名嗰啲先
不過我想知賣幾多先唔算小眾

銷量 認證
100,000 金唱片
250,000 白金唱片
500,000 雙白金唱片
750,000 三白金唱片
1,000,000 百萬唱片
2,000,000 二百萬唱片
3,000,000 三百萬唱片
4,000,000 四百萬唱片
5,000,000 五百萬唱片

日本自己本身都有佢嘅認證制度
不過我都同意今時今日付費下載/放題咁盛行
淨係計CD銷量一定代表唔到個現況

如果至少10萬隻先唔叫小眾咁9成9嘅歌手都係小眾啫

以我所知好似係hoi建議她出道以便可以用角色歌唱自己的live

其實夏織唱歌真係幾好聽，唔似小倉唯把聲咁尖

P9社長係咪隱性金元日高廚 下下公數追星

今季JK定邊套係佢ED？

釘宮響節目話有上漢堡的通行證
有戲睇

JK

記得首歌係幾平穩，不過而家世代差唔多既歌手好似太多

留名睇跪係到做節目
松岡之前重講過要將美保訓練成新釘宮